[箍牙]太子黎x輝定土瓜灣李x豪？有無巴絲推介下診所

因為仲讀緊書 價錢成為一大考量
想問有無巴絲有箍過太子/將軍澳黎x輝或者土瓜灣李x豪？
兩間都係比公價平 好似兩萬頭至中已經箍到
但係網上嘅評價兩間都係差到仆街
所以想問下巴絲有無箍過以上兩間 或者俾下意見

黎x輝
李x豪

五大訴求，缺一不可。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

光復香港

時代革命

新會然推唔到post想知留名

721 831

推呀

無人理健康台

幫推 想知+2

有無巴打覆一覆上面兩位絲打

連登無人cool牙？

李施豪你預報警收場

巴打可否講多少少咁得人驚？

想聽多啲

祝黑警後代全部牙齒不齊 箍牙失敗

黃絲個個都唔使箍牙咁麗質？

推

咁最尾箍成點

佢箍得好差定點？黎好似好過李 網上流傳黎睇